一人一個有創意既射波理由

唔想番工 求高手解圍

想踢前鋒

屋企有急事咪得

我老豆翻生，要去和合石睇睇。

急屎

扶呀婆過馬路

陪阿媽產驗

屋企大門個鎖壞左